邊到出G6平

宏基

水行貨

同問

你都係想人quote你個名姐

宏基未買過
有冇伏，可否look card

福仁果2 檔都ok

咩名
有冇得look卡

6卡好似收手續費架
英x 同唔知咩名
你見好多人買野既

燒底版！燒底版！

其實如果買行貨係咪睇價錢就得

很平

再燒的話
燒佢數簿!

水貨3k都唔洗
可以觀望到2.7-2.8接貨

上price